{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036704",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D402377",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "다온"
    },
    "text": "「ダオン\n仁川江華郡江華邑官庁里381\nカフェ/居酒屋-カフェ、10:30~10:00、年中無休、40席、品質の良い多様なコーヒー豆をダッチコーヒーで飲めるカフェダオン。 静かな雰囲気でお茶を楽しむことができるようにインテリアされており、コーヒーをより快適に味わうことができる。 多様なコーヒー豆で作ったダッチコーヒーは好みに合わせてコーヒー豆を選ぶことができ、その味の楽しさを増してくれる。 また、花で飾られたきれいなテラスを鑑賞しながら飲むことができ、人気が高い。 静かで雰囲気のある場所で良いコーヒーを飲みたいときにダオンに行ってみよう。」",
    "QA": [
        {
            "question": "ダオンはどこにありますか？",
            "answer": "ダオンは仁川江華郡江華邑官庁里381にあります。"
        },
        {
            "question": "ダオンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ダオンの営業時間は10:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ダオンは何席ありますか？",
            "answer": "ダオンには40席あります。"
        },
        {
            "question": "ダオンではどのようなコーヒーが楽しめますか？",
            "answer": "ダオンでは品質の良い多様なコーヒー豆を使ったダッチコーヒーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ダオンは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、ダオンは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ダオンのインテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ダオンのインテリアは静かな雰囲気でお茶を楽しむことができるようにされています。"
        },
        {
            "question": "ダオンのダッチコーヒーはどのように楽しめますか？",
            "answer": "ダオンのダッチコーヒーでは好みに合わせてコーヒー豆を選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "ダオンのテラスはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ダオンのテラスは花で飾られており、きれいな景色を楽しみながらコーヒーを飲むことができます。"
        },
        {
            "question": "ダオンは静かで雰囲気のある場所ですか？",
            "answer": "はい、ダオンは静かで雰囲気のある場所です。"
        },
        {
            "question": "ダオンに行くと良い理由は何ですか？",
            "answer": "ダオンでは品質の良いコーヒーを快適に味わうことができますし、静かな雰囲気でお茶を楽しむこともできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 200,
        "QA": 358
    }
}